區選-李鄭屋人入 覺唔覺3號林浩楠係鬼

打句光復香港 時代革命就當政綱人地民協話晒有好多年地區工作經驗 次次搵親江貴生都真係幫到手 你乜都無就話出泥選 明知贏唔到唔係𠝹票係咩其實 睇唔透

出泥抹黑1號 2號建制陳鏡秋提都唔提 求求大家集中票源投1號唔好俾2號建制有機會贏

今日喺邨見到呢張嘢

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：